同女朋友扑完嘢，你問我答

有冇穿套?

格住個mon都屌到？

無穿到

好攰

有女你就會明

格住個mon做愛會唔會有bb

咁快叫攰，等我幫你接力啦

而家隻手係咪立痴痴？

每人射左幾多次？

係咪處

你係第幾個屌佢？

到我未?

打飛機都有得開你問我答？

互射得開唔開心？

邊個射先？

第二個

你老母都好得意

女朋友係我隔離

有冇奶你女朋友個臭西？

無